警方指被捕者並非只網上貼文 有實質行為令香港被制裁

警方拘捕9男1女，分別涉嫌違反《港區國安法》及涉嫌串謀詐騙。國安處高級警司李桂華表示，被捕人士並非只是在網上發出帖文，而是有實質行為做過，令香港被制裁。他提到，被捕的兩男一女負責組織的日常運作，另外有人士透過外國戶口，將頗大數額的金錢，作財政支援運作，有關行為已構成勾結外國令香港受制裁的罪名。

李桂華又說，涉案組織已成立一年左右，與以往的運動有相連，國安處對組織調查了一個多月。他又否認今次行動，與包括警務處處長的官員被美國制裁有關。

警方出動過百人進入壹傳媒大樓搜證，取走25箱證物。李桂華強調，不存在沒有手令下採取行動，亦曾多次展示手令，警方檢取的證物亦得到有關機構的法律代表簽署作實。

至於處理新聞材料的問題，李桂華說，行動前已訓示警員要小心處理，如在搜查時，涉及新聞材料便會停止；被問到警方有何資格去分辨，他表示可根據香港法例第一條，作出分辨亦很簡單，屬於常識，不需要甚麼資格。

9UP真係無敵

真相係有外星人操縱
9upper 係人都識啦屌

外國戶口？係唔係英國匯豐報串啊？

首先周庭係咪我要攬抄一員已成疑問
第二係明知自己畀人睇實, 有冇咁蠢重走去處理日常運作呀?

網上貼文=實質行為

而是有實質行為做過，令香港被制裁。

佢地有無咁大影響力

聯署支持封殺微信同TikTok

發神經
明明就係你班蓋世太保做加速師
今日推走哂路透法新社班外媒
你地先係罪魁禍首呀
知唔撚知呀 撚diu 強？

食撚屎，呢d咁既所謂證據講出黎呃老人家都唔掂啦

心臟有實質活動都係實質行為

實則行為=被捕

弱鳩智
令香港制裁係你班傻鳩做成

有呼吸=有罪

死都唔認係自己做成

香港同香港有關官員係唔係應該分番開...？

外國戶口香港popo查到
你信唔信

有幾可見支国人認錯

七月一之前嘅嘢都計?

依家倒退番去秦始皇時代

做實質行為令到被制裁既係維尼同柒婆
執行呢DON9事係POPO 咁係咪要拉返自己

你有你訓示
班細有班細亂搵嘢睇嘢
控制唔到班細嘅就收皮啦

即係話引言入罪都有機會被咬

正想講

人地話香港受制裁係因為黑狗同高官
咁佢地係咪犯左國安法？

令香港被制裁？
你地三萬精兵出最大力喎
幾時告埋自己

虛則實之 實則虛之

令香港被制裁？特首都話無影響，香港警察係搞亂香港

幾時制裁過香港？

3萬隻POPO本身身體有缺憾 多鳩餘

上一段又話有實質行為令香港被制裁所以拉

下一段又話唔關處長被制裁事

咁即係關定唔關

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

支那根性就係死都唔係自己錯

關事 PKTANG小氣
PKTANG 都係收成期 你班仆街推死我家族

咁應該拉林鄭同維尼喎

明明係你地班撚屌加速到被制裁 屈得就屈

制裁11個人=制裁香港？

班支那狗唔敢去拉制裁你地果個

黑警咁做只係更快被制裁
換句話說黑警都係有實質推動外國制裁

個行動係痾尿定放屁

令香港被制裁

比人制裁嘅原因咪係被制裁嘅人做過嘅嘢
講到好似全世界屈佢咁

。國安處高級警司李桂華表示，被捕人士並非只是在網上發出帖文，而是有實質行為做過，令香港被制裁。
他又否認今次行動，與包括警務處處長的官員被美國制裁有關

又關事又唔關事咁

棋手搏奕中

班狗今日既行為等於申請下一輪制裁

講到尾都係佢話你係就係

香港邊有被制裁，得幾個官員，關我撚事？

嘩 原來一個20幾歲嘅女仔有能力制裁人

明係老屈 一個有錢人有多小錢轉黎轉去又幾奇呀

真係從來未見過

咁咪要拉埋班官？佢地先係令美國制裁自己。

是但啦 你講乜都得架啦

咁即係點唧

好似係支共港共做咗啲實質嘢令美國制裁你喎⋯⋯

人地外國官員=香港好官咁人云亦云咩

高層mode ： 我講左架喇 我做左我本份架喇

可能收埋好多把柄，要脅緊大多數參議員、眾議員同美國政府官員

莫須有
唔係你殘害香港人俾人制裁
原來講下就得

反正最後上到court 都唔知有乜證據啦

幾時拉哂啲高官
嗰班先有實際行動令香港被制裁

得11條友俾人制裁
咩香港被制裁
講緊乜野

之前開狗會咪又係吹到有幾大得幾大

最有行動力係林鄭

通緝唐老侵未

被捕令到香港受制裁＝實質行動？

一路藍絲唔係講緊佢地收美國佬錢搞亂香港既咩?
點解變左佢地收遊說美國制裁?

但係唔係話制裁冇用傢咩?

Dllm 部署調查左一個月去拉個細路女721睇拉左人未？ 年幾都仲未調查到？鏗鏘集都幫你揾齊啦 成班濕鳩垃圾死黑警！

係law,
講到狗隊幫佢地公報私仇係合理咁

支持condom 仔加速
我地只要緊守崗位
演場屬於香港人既好戲

黑警有常識就唔使做黑警啦

曾經舉起手板，已經算分裂強國嘅行動。

證據呢，屌你

自己做錯事被人罰
關人鬼事，加速嘅係你

可以實際影響白宮同Pompeo ，而又有實證 好想知佢show d 咩出黎

Btw 689都話有證據證明係有外國勢力，幾年都未拎到出黎

加速師話人地係加速師?

721西瓜佬？

同啲外媒做訪問

閉門審，證據嘅野吹就得

記者又唔採訪得

律師又唔可以公開證據

又話制裁無意義 果頭咁緊張拉人

究竟林鄭出糧俾你定係香港人出糧俾你
你老細俾人制裁所以亂捉話人煽動制裁
但係唔捉制裁你嗰個人嘅
林鄭搞出大頭佛搞到佢俾人制裁
佢都煽動緊人地制裁佢自己喎
做乜唔拉埋佢
點睇都覺得個因為所以唔合理

香港邊有被制裁？
而家美國唔比d公司同香港做生意咩？

即係可以隨時隨地查人銀行戶口

merge埋支共嗰套黨國合一
林鄭等於香港

所以係咩行為？

屌你喇，臭鳩

香港撚有被制裁，淨係有賣港賊比人制裁咋

咁之前學生動源係FB開po佢又拉黎做乜鳩

國安大法

何患無辭

第一個拉左自己先啦

即係美國出錢請我地遊說自己做野? 藍屍腦裝屎真係有歷史